中国踐踏港人權利 德報：歐盟可考慮與台建交

德國總理梅克爾即將出訪北京，德國大報「世界報」建議她向北京清楚表達保障港人權利的立場，如果中國不接受，歐盟可考慮與台灣建交。

德國「世界報」（Die Welt）集團總主筆舒斯特（Jacques Schuster）批評，德國經常教訓美國等盟邦，對他們有道德優越感；在中國這樣的巨人前卻通常只是閃躲。外長馬斯（Heiko Maas）評論香港局勢，「情勢持續惡化，我們呼籲各方都要讓步」，等於什麼也沒說。

舒斯特在這篇2日刊出的社論指出，香港天天都有人在街上被拖進秘密警察的車和丟進牢裡，只因他們勇於提醒北京1984年「中英聯合聲明」賦予他們的權利。德國官員只會呼籲、建議和要求各方冷靜，彷彿這是一場勢均力敵、雙方也該負一樣責任的對抗。

舒斯特認為，歐盟面對中國時習慣自我矮化，導致中國領導人一點也不把歐洲放在眼裡。事實上，歐盟已經壯大到可以對北京明白表示，極權政府對香港的任何一步都將付出代價。如果中國連在中英聯合聲明保證的港人權利都無法忍受的話，歐盟手中還有其他政治武器，那就是與台灣建立外交關係，並承認達賴喇嘛為西藏的國家領袖。

舒斯特指出，如果走到這一步，歐洲應該賦予港人難民地位和公民身分，因為港人對自由表現出的渴望和勇氣，讓人毫不懷疑他們將為歐洲和西方世界帶來好處。

「商報」（Handelsblatt）4日在社論中也指出，長期來看，對北京卑躬屈膝從來就不值得，只會增加被當成肥羊宰殺的危險。

商報認為，不論是社會信用體系或在企業內成立黨支部，外商在中國面臨的政治壓力愈來愈大。為了本國企業的利益，梅克爾應該把握機會，向北京領導人明白表示反對鎮壓香港。

根據德國政府公布的行程，梅克爾6日將與中國國務院總理李克強共進早餐和面對媒體，晚上與中國國家主席習近平共進晚餐。這是她13年總理任內第12度造訪中國。

聽住先

(集中討論)
908 九月八日

12:30pm
遮打花園
或
愛丁堡廣場
集合

2:00pm
美國駐港澳總領事館

《香港人權及民主法案》集會請願 ! !
扯國旗! 唱國歌 !

聽歌隨意門(附歌詞):

手足動人獻唱自由國度之歌

北大西洋公約國 全球反共民主聯合戰線

Sir , this way

Sir, auf diese weise

只係德國其中一份報紙既一篇社論

條左膠夠閪膽反共咩
奶共就叻
睇英國就知

美國民主黨呢?

可惜只係報紙社評
當初歐美根本唔應該承認中共地位放棄台灣

利申到今日都原諒唔到左膠美國總統卡特同中華民國斷交

Herren, auf diese weise

起碼e家民主黨話對中國政策兩黨係有共識一齊隊佢先

外國戰線初見成效，大家咪爭住認輸，分分鍾打到下年

歐洲人要訓醒仲有好長既路，波羅的海三國係因為曾經有同樣遭遇所以更有認同感。
個人對默克爾政權十分失望，典型對錢跪類型，馬克龍有的表現反而令人有少少期待。

快d收中共皮

因為港人對自由表現出的渴望和勇氣，讓人毫不懷疑他們將為歐洲和西方世界帶來好處。

希望唔會淨係口講
幫到臺灣十分支持

中國人呢個賤種民族，你要開隻窗，就話要開個屋頂，所以你一同台灣傾建交自然會含你

到時實打台灣黎轉移視線 煽動中國人 製造偽國難
如果到時美國同其他盟友冇決心對付 台灣就係咁先

建議用歐盟-中華民國關係建交，重新承認中華民國代表中國地位
等中共慢慢失去大陸控制權
由國民政府頂上

社論…

將反共變成全球大國共識

唔係冇可能。今年二戰八十週年，對「縱容霸權」指控可能會特別敏感。

其實而家全球與台建交有絕對既天時地利人和
支爆進行中,佢除左嘴炮根本無力還拖
美帝揸住左支那條子孫根, 莫講話又多個1萬億債券
香港運動帶領左全球人心所向
瓦解赤納粹人人有責

有用過侵侵

條計幾好 但要歐盟肯使先得

繼續吹.jpg

但係冇人肯坐言起行囉
因為始終都係taboo

最後真係睇美國
但暫時冇乜動靜

唯有睇吓擺咗出嚟個大核彈爆唔爆
爆就美國有機會轉軚

問題係老共已係安理會常任
又有核武
你點知佢會唔會用武力還拖?

實激撚死支共，玻璃心如何承受

講下好 上到議程都當你贏

只要歐盟同美國玩同台灣建交，大陸即刻收貔。

佢去到咁盡嘅話
應該係入到中西冷戰時期
自然美國同歐盟都會派兵保台灣啦

啱，除非佢真係做，如果唔係唔信。

入歐盟 等中國同全世界開戰

全民抗爭，長久戰、拖垮邪惡、打倒腐敗

每日任務：
1. 抵制支持「邪惡」「無良」的商店，例如cctvb廣告、黨鐵商埸、黑社會、打壓員工的店鋪、減少淘寶
2. 安全情況下跳閘，免費搭港鐵
3. 夜晚十點咆哮！！！
4. 做運動，身體健康，鬥長命
4. 每日一個post，社交媒體戰（Twitter, IG, Facebook, Reddit)
#FreeHongKong #HongKongProtest #Chinazi
5. 不要說推，試著將呢段訊息copy and paste嚟推post

每星期任務：
1. 罷買Bye Buy Day：星期日、星期五(唔買非必需品）
2. 每星期做孝子，關心下老母老豆老人家，自己老母自己救
3. 每星期去連儂牆貼3張文宣

每月任務：
1. 出糧換美金、買美股、少碰中港股票
2. MPF都買美股
3. 搵多幾個人參與
或者做唔足，但我會堅持到尾，Best effort，你呢？
Version 2019.09.04

可唔可以歸納為林鄭德政？

確實為台灣做到嘢

講得好好，又connect

美國歷來最失敗總統頭3應該有佢份
想連任輸比列根 輸到甩褲

共產黨口硬撚軟
佢睇重自己權位多過任何野, 又成手美債隨時有機會被void
動武除非你軍事實力有絕對既優勢唔止打得贏仲要有震懾力等對手怕左唔敢復仇, 好似廣島原爆咁
如果唔係就好似金仔咁, 射極都射唔出, 或者射落海

生意幾時都有得做

但人權，民主，言論自由等，無咗就好難會再有

歐洲，美國，澳洲，日本等民主國家

我們香港人用生命興血，正在爭取本來已經享有的民主自由，但現時香港及香港人正面臨獨裁惡魔政權打壓，令香港及香港人跌入水深火熱中，身為民主的國家，好應該企出來幫助有共同理念的香港及香港人，一齊面對，對抗惡魔入侵，而不是一面為了經濟，一面發出幾句聲明，就可以當睇不到，聽不到，而繼續助長隻惡魔，獨裁政權侵害香港及香港人的民主自由。

尼克遜

德國-左膠之王

有冇個邊嘅TWITTER
大家一齊入去留言多謝佢為我地發聲

歐盟奶共不嬲奶到

加入歐盟

又口水

新一中政策

德國
信你就奇

其實馬克龍都系向錢跪，不過系對法國富豪跪甘解

支共繼續拉攏非洲d垃圾國家

默克爾冇撚用
等睇佢又俾支那搵苯

睇黎台灣奥運前正名機會好大

今日唔出手到時成個歐洲都比中國金融控制政治

Btw 好多歐洲企業都被大陸收購咗

Push

其實搞到而家噤嘅局面，罪灰禍首唔係中共、唔係特衰。

係英國政府呀DLLM. 你將一個法治文明社會轉讓俾一個封閉共產政權。噤多年來從未有實制行動支持過香港走向民主！ 根本從來雙方都冇遵守中英聯合聲明！

係咪時候叫英國佬找數？

¡Señor, aquí por favor!

得到黨媒認證

#Chinazi旗係一個符號，不斷向世界輸出反共思想！

#Chinazi 赤納粹
Chinazi就係China+Nazi。
赤=共產紅色恐怖, 納粹不解釋。

全民反共 對準政權！
黑警、黨鐵，港共全部都係人民既敵人
而背後一直有一個終極大Boss中共

呢一刻中共絕對係十個煲得兩個蓋，準備爆煲。
今日唔號召世界圍堵中共，更待何時？

用#Chinazi黎connect全世界

1. Connect所有黃絲。
殘酷既現實係，並唔係所有黃絲都支持勇武。但黃絲最驚就係共產黨打到黎，一於用反共connect呢班淺黃!

2. Connect部分中立/藍絲。
中立/藍絲既上一輩，全部都係親身經歷過六四既年代，唔少甚至係大陸生活過。係大陸生活上所面對既不公義、中共點砌人生豬肉、佢地可能比我地感受更深。佢地唔會否認對共產黨既恐懼！一齊黎喚醒佢地對中共既不信任！

3. Connect全世界
Nazi既惡行到今時今日都依然係全世界既傷口，但佢地未必注意到係21世紀有個同Nazi不遑多讓既Chinazi！用#chinazi旗加海量文宣，話比佢地知我地既共同敵人係中共！

目標：全香港市民都知到呢個符號！
請大家用各種創意方法令大家知道呢道Chinazi旗！
記住！存在即勝利！

雙手奉上

推

世界聯手

歐洲同美國應全面助攻台灣，重新建交，全力孤立大陸，將海外大陸喱全部踢返支那。除政權外，把台灣複製成另一個多元出口國。話俾大陸知，你有今日都係世界俾你。洗睇你大陸面色呀?
要做就快，因為真。香港人頂唔得耐。
唔想再睇到班後生仔犧牲，佢地先係最應享有自由同生活喺輝煌時代既香港，而唔係今日既香港。

圍堵支那

歐洲應該賦予港人難民地位和公民身分

藍絲警犬除外